蓬佩奧：目標11月前推倒中共政權！

蓬佩奧代表美國政府發表了重要講話並回答了記者提問。

笫1點：這次強行通過香港國安法則說明中共當局不是一個代表人民的政府，而是一個反人類的邪惡組織！請大家放心，我們美國會把中國人民同中共集團區別對待。藉此機會向生活在水深火熱中的香港人民表示慰問，向不屈服於獨裁統治、敢於鬥爭、不怕犧牲的英雄的香港人民致敬！

第2點 : 如果中共集團膽敢像31年前那樣進行鎮壓的話，美國將同時在政治、經濟、金融、軍事4個方面對中共集團進行還擊！

第3點：爲了捍衛人權、民主和自由美國人民和美國軍人 已經做好了犧牲的準備。我們將永遠同英雄的香港人民站在一起！

第4點：在我們本屆政府任期結束前一定會徹底解決掉所有的邪惡集團勢力！

俄國塔斯社記者問：先生您剛纔多次提到邪惡集團勢力是指誰？蓬佩奧回答：我們指的就是中共當局。

立刻扭轉總統選舉

講到出口

有冇SOURCE
咁即係同支那宣戰

真定假？

有無拎

期待
雖然覺得未必會發生

汁？
呢啲野有汁安心啲

又要打丁

有冇可能
委內瑞拉都未推得翻啦

反而覺得知侵侵連任唔到 無時間
急住呢個任期前盡快了結

佢地國內極左影響太大

係喎 無汁既
隨時炒車

謝謝

講到咁直接

有冇可能
2020立會雙普選應驗?

無source

Source?

汁？

係真唔係呀source呢

中共班官痛腳應該多啲
事但比個美國逗留都應該一千幾百人嚟投誠

唔係話下個世紀咩

快少少

無汁??

段野好似郭文貴上身

睇佢twitter唔多覺

Fake news?

委內瑞拉會唔會蓄意用生化武器?
會唔會係美國本土扇惑暴動?
會唔會自煮研髮 咁偷美國科技?

fake 拉

睇過兩次都無source
may be fake

呢個?

痴撚線
POMPEO而家成個連登仔咁

冇汁，聽住先

無汁點食

fake news

屌你老味

係就快，出年中國共產黨一百周年

屌你，自制醬汁，枉我仲咁開心

以共匪們嘅心術 一百張綠卡就夠料

成篇野連november都無提到 咪on9

press conference date June 10, 2020

FAKE

拉

fc都唔識?

武運昌隆

快啦，仲講

唔駛急，最緊要快。OK?

佢係咪都對侵有信心
對China joe更冇信心

其實今年12月，我都收貨

如果中共集團膽敢像31年前那樣進行鎮壓的話，美國將同時在政治、經濟、金融、軍事4個方面對中共集團進行還擊！

其實好大機會發生
但我做好準備

汁都冇 on99

假左d

咩年份的11月

fake

幫你推順手拉po

Fake news

Go American, Go!

When the Communist China dies, Hong Kong will shine again, and part of the free and civilised world again!

no source = fake

冇汁...

係真唔係呀，唔好氹我開心喎

講太多反而似嘴炮

真心好想打仗

屌你鹵味打飛機返uwant打啦

真係投票個時就未必
而家單野搞到咁大好多人郁反感
然後你以為好多人支持緊
其實可能係少部份激進極左
大部分人因為尊重示威自由而沉默
當然你話個別洲份解散警隊
個中肯定有佢政治考量
可能係為左自己洲唔好爆得咁勁
唔比藉口極左搶掠
到真係投票先見真章

講香港議題係question 入面，唔係Pompeo講嘅，佢都只係話 support peaceful protesters，然後就冇再提及香港
QUESTION: Respectfully, I wanted to ask you, not killing journalists or imprisoning dissidents surely cannot be the bar for American exceptionalism. My colleagues and I have seen firsthand this week on the streets police using nightsticks against peaceful protesters and actively targeting members of the media, but we’ve heard no condemnation of these acts from the White House. And I’m wondering how and why this administration so vocally supports the rights of protesters overseas, in Hong Kong, and not the protesters a mile or so down the road from where you now stand.

SECRETARY POMPEO: Oh, I think this administration has and continues to support peaceful protesters wherever we find them.

結論：樓主 trash talk
reference transcript:

樓豬pin啦 fake news

link都無
拉

選舉近了
為咗連任真係乜飛機都打得出

真定假

其實唔好成日講呢啲咀炮說話啦
好撚似中共成日話24小時內解放台灣之類嗰啲飛機文

SOURCE?
屌你老母又出FAKE NEWS!

邊撚到有可能吖

講到咁明擺明係Fake news
拉

又唔洗咁比
委內瑞拉冇乜威脅
唔通搞唔掂古巴就搞唔掂蘇聯咩

佢係咪計埋侵會連任阿

冇汁，乾哽？
屌，搞到我開心咗兩秒

全力g持

原來fake news, 等我仲咁L開心

2022年都收貨啦

Lm

Push

屌你老母汁都冇 放出黎托柒

邊有可能講到出面

#sowhat#p source ?

咁講即係預左好大機會大選會輸 要速戰速決

已經夠

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

好似講大左

吹大左啦...

冇汁, fake new?

唉雖然真係好想
但之前又講話唔會SIR THIS WAY
飛機都唔係咁打架
點樣幾個月收支那皮

no source 得文字？

使唔使到時又成立多個中華聯邦

推翻中共，邊個養窮人，除非佢想將中國成為另一個 puppet state

Trump landslide victory

old news

Pompeo: NMSL

你地打啦 好悶呀

fake news 拉！

唔兜圈直接黎？

汁呢

咁講啦，吹水成分係大

但given依家選戰形勢差到咁，trump要翻身一係就出現經濟奇蹟v型反彈

一係就問辦法進入半戰時/戰時狀態，無人會係開始war-time時期換總統